{
    "15": {
        "date": "1",
        "weekday": "Ndz",
        "where": null,
        "feast": "XXII Niedziela Zwyk\u0142a (rok B)",
        "feast_type": ""
    },
    "16": {
        "date": "2",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "17": {
        "date": "2",
        "weekday": "Pon",
        "where": "U kapucyn\u00f3w",
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych m\u0119czennik\u00f3w Apolinarego Morela, prezbitera, i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "18": {
        "date": "2",
        "weekday": "Pon",
        "where": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych",
        "feast": "B\u0142. Jana Franciszka Burt\u00e9, prezbitera i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "19": {
        "date": "2",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia",
        "feast": "B\u0142. Ludwika J\u00f3zefa Fran\u00e7ois, prezbitera, i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "20": {
        "date": "2",
        "weekday": "Pon",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych Jakuba Bonnauda, prezbitera, i Towarzyszy; J\u00f3zefa Imberta i Jana Miko\u0142aja Cordiera, prezbiter\u00f3w; Tomasza Sitjara, prezbitera, i Towarzyszy; Jana Fausti, prezbitera, i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "21": {
        "date": "3",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Grzegorza Wielkiego, papie\u017ca i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "22": {
        "date": "3",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonach benedykty\u0144skich",
        "feast": "\u015aW. GRZEGORZA WIELKIEGO, PAPIE\u017bA I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "23": {
        "date": "3",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W Rodzinie \u015bw. Paw\u0142a",
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Matki Dobrego Pasterza",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "24": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "25": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Marii Stelli i Towarzyszek",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "26": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W archidiecezji cz\u0119stochowskiej",
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Marii Kanuty i Towarzyszek",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "27": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W diecezji e\u0142ckiej",
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Marii Kanizji, Marii Sergii i Towarzyszek",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "28": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W diecezji kaliskiej",
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Gwidony Cierpki i Towarzyszek",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "29": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych",
        "feast": "\u015aw. R\u00f3\u017cy z Viterbo, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "30": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W Rodzinie \u015bw. Paw\u0142a",
        "feast": "\u015aw. Grzegorza Wielkiego, papie\u017ca i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "31": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych prezbiter\u00f3w i m\u0119czennik\u00f3w Jana Karola M. Bernarda du Cornillet, Jana Franciszka Bonnel de Pradal i Klaudiusza Ponse",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "32": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W diecezji \u0142om\u017cy\u0144skiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W \u0141OM\u017bY",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "33": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W ko\u015bciele katedralnym w \u0141om\u017cy",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W \u0141OM\u017bY",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "34": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "We Wschowie",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY ZE WSCHOWY, Patronki miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "35": {
        "date": "4",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonach augustia\u0144skich",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY, MATKI POCIESZENIA",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "36": {
        "date": "5",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "37": {
        "date": "5",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W zakonie dominika\u0144skim",
        "feast": "Doroczne wspomnienie zmar\u0142ych domownik\u00f3w i dobrodziej\u00f3w naszego Zakonu",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "38": {
        "date": "5",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U salwatorian\u00f3w i salwatorianek",
        "feast": "B\u0141. MARII OD APOSTO\u0141\u00d3W, DZIEWICY",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "39": {
        "date": "6",
        "weekday": "Pt",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "40": {
        "date": "7",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "41": {
        "date": "7",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Melchiora Grodzieckiego, prezbitera i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "42": {
        "date": "7",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W diecezji bielsko-\u017cywieckiej",
        "feast": "\u015aw. Melchiora Grodzieckiego, prezbitera i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "43": {
        "date": "7",
        "weekday": "Sob",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "\u015awi\u0119tych prezbiter\u00f3w i m\u0119czennik\u00f3w Melchiora Grodzieckiego, Stefana Pongracza i Marka Kri\u017ca",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "44": {
        "date": "7",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W archidiecezjach katowickiej i warszawskiej oraz w diecezjach drohiczy\u0144skiej i siedleckiej",
        "feast": "B\u0142. Ignacego K\u0142opotowskiego, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "45": {
        "date": "7",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W archidiecezji lubelskiej i w diecezji warszawsko-praskiej",
        "feast": "B\u0142. Ignacego K\u0142opotowskiego, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "46": {
        "date": "7",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "48": {
        "date": "8",
        "weekday": "Ndz",
        "where": null,
        "feast": "XXIII Niedziela Zwyk\u0142a (rok B)",
        "feast_type": ""
    },
    "49": {
        "date": "8",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W diecezji tarnowskiej i w S\u0119dziszowie Ma\u0142opolskim",
        "feast": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY, g\u0142\u00f3wnej Patronki diecezji i miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "50": {
        "date": "8",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W diecezji bydgoskiej",
        "feast": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY, MATKI PI\u0118KNEJ MI\u0141O\u015aCI, g\u0142\u00f3wnej Patronki diecezji",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "51": {
        "date": "8",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W Gietrzwa\u0142dzie",
        "feast": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNYNAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY GIETRZWA\u0141DZKIEJ",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "52": {
        "date": "9",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "53": {
        "date": "9",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Piotra Klawera, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "54": {
        "date": "9",
        "weekday": "Pon",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Piotra Klawera, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "55": {
        "date": "9",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W archidiecezji krakowskiej",
        "feast": "B\u0142. Anieli Salawy, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "56": {
        "date": "9",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W zakonach franciszka\u0144skich",
        "feast": "B\u0142. Anieli Salawy, dziewicy, patronki Franciszka\u0144skiego Zakonu \u015awieckich w Polsce",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "57": {
        "date": "9",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Piotra z Pebrak, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "58": {
        "date": "9",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia",
        "feast": "B\u0142. Fryderyka Antoniego Ozanama",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "59": {
        "date": "9",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W diecezji zielonog\u00f3rsko-gorzowskiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W GORZOWIE WIELKOPOLSKIM",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "60": {
        "date": "9",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Gorzowie Wielkopolskim",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W GORZOWIE WIELKOPOLSKIM",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "61": {
        "date": "10",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "62": {
        "date": "10",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonie cysters\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Ogleriusza, opata",
        "feast_type": "Komem. dowolna"
    },
    "63": {
        "date": "10",
        "weekday": "Wt",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Franciszka G\u00e1rate, zakonnika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "64": {
        "date": "10",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonach augustia\u0144skich",
        "feast": "\u015aW. MIKO\u0141AJA Z TOLENTINO, PREZBITERA",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "65": {
        "date": "11",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "66": {
        "date": "11",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W prowincjach OFM",
        "feast": "B\u0142. Bonawentury z Barcelony, zakonnika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "67": {
        "date": "11",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia",
        "feast": "\u015aw. Jana Gabriela Perboyre'a, prezbitera i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "68": {
        "date": "11",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonach karmelita\u0144skich",
        "feast": "B\u0142. Marii od Jezusa L\u00f3pez Rivas, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "69": {
        "date": "11",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "U si\u00f3str redemptorystek",
        "feast": "B\u0142. Marii Celeste Crostarosa, dziewicy i zakonnicy, za\u0142o\u017cycielki zgromadzenia",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "70": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "71": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszego Imienia Maryi",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "72": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U pijar\u00f3w",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEGO IMIENIA MARYI",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "73": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W diecezji gliwickiej",
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Matki Sprawiedliwo\u015bci i Mi\u0142o\u015bci Spo\u0142ecznej, Patronki diecezji",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "74": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W archidiecezji katowickiej",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY PIEKARSKIEJ, g\u0142\u00f3wnej Patronki archidiecezji",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "75": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W Piekarach \u015al\u0105skich",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY PIEKARSKIEJ, MATKI SPRAWIEDLIWO\u015aCI I MI\u0141O\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, Patronki miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "76": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W diecezji rzeszowskiej",
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Rzeszowskiej",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "77": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W Rzeszowie",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY RZESZOWSKIEJ",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "78": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W Kro\u015bnie",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY MURKOWEJ, Patronki miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "79": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W zakonie cysters\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Piotra z Tarentaise, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "80": {
        "date": "12",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Alberta, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "81": {
        "date": "13",
        "weekday": "Pt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Jana Chryzostoma, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "82": {
        "date": "14",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "PODWY\u017bSZENIE KRZY\u017bA \u015aWI\u0118TEGO",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "83": {
        "date": "14",
        "weekday": "Sob",
        "where": "U pasjonist\u00f3w",
        "feast": "PODWY\u017bSZENIE KRZY\u017bA \u015aWI\u0118TEGO",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "85": {
        "date": "15",
        "weekday": "Ndz",
        "where": null,
        "feast": "XXIV Niedziela Zwyk\u0142a (rok B)",
        "feast_type": ""
    },
    "86": {
        "date": "15",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W Wa\u0142brzychu",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJ, Patronki miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "87": {
        "date": "15",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "U doloryst\u00f3w i u si\u00f3str serafitek",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJ",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "88": {
        "date": "15",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W zgromadzeniu Si\u00f3str Adoratorek Krwi Chrystusa",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJ, NIEWIASTY NOWEGO PRZYMIERZA, Patronki Zgromadzenia",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "89": {
        "date": "16",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Korneliusza, papie\u017ca, i Cypriana, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "90": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "91": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Roberta Bellarmina, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "92": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Roberta Bellarmina, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "93": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Zygmunta Szcz\u0119snego Feli\u0144skiego, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "94": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W archidiecezji warszawskiej i w diecezji warszawsko-praskiej",
        "feast": "\u015aw. Zygmunta Szcz\u0119snego Feli\u0144skiego, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "95": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Hildegardy, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "96": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonach benedykty\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Hildegardy, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "97": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonie cysters\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Marcina z Finojosa, biskupa",
        "feast_type": "Komem. dowolna"
    },
    "98": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Piotra z Arbues, m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "99": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonie dominika\u0144skim",
        "feast": "\u015aw. Jana Mac\u00edasa, zakonnika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "100": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonach franciszka\u0144skich",
        "feast": "STYGMAT\u00d3W \u015aW. FRANCISZKA Z ASY\u017bU",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "101": {
        "date": "17",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonach karmelita\u0144skich",
        "feast": "\u015aW. ALBERTA JEROZOLIMSKIEGO, BISKUPA I PRAWODAWCY NASZEGO ZAKONU",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "102": {
        "date": "18",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKA, PATRONA POLSKI",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "103": {
        "date": "18",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W archidiecezji warszawskiej",
        "feast": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKA, patrona archidiecezji",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "104": {
        "date": "18",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKA, PATRONA POLSKI",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "105": {
        "date": "18",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W diecezji p\u0142ockiej, w Przasnyszu i w Drobinie",
        "feast": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKA, g\u0142\u00f3wnego patrona diecezji i miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "106": {
        "date": "18",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "107": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "108": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Januarego, biskupa i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "109": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W diecezji \u015bwidnickiej",
        "feast": "B\u0142. Gerharda Hirschfeldera, prezbitera i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "110": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W archidiecezji warszawskiej i w diecezji warszawsko-praskiej",
        "feast": "\u015aw. Roberta Bellarmina, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "111": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W archidiecezji warszawskiej i w diecezji warszawsko-praskiej",
        "feast": "\u015aw. Hildegardy z Bingen, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "112": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U kapucyn\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. J\u00f3zefa z Kupertynu, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "113": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W prowincjach OFM",
        "feast": "\u015aw. J\u00f3zefa z Kupertynu, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "114": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych",
        "feast": "\u015aW. J\u00d3ZEFA Z KUPERTYNU, PREZBITERA",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "115": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U kapucyn\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Franciszka Marii z Camporosso, zakonnika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "116": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W diecezji rzeszowskiej",
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny z La Salette, Pojednawczyni grzesznik\u00f3w",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "117": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U saletyn\u00f3w i u Misjonarzy \u015awi\u0119tej Rodziny",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY Z LA SALETTE, POJEDNAWCZYNI GRZESZNIK\u00d3W, g\u0142\u00f3wnej Patronki zgromadzenia",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "118": {
        "date": "19",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W diecezji legnickiej",
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Andrzeja Kim Taegon, prezbitera, Paw\u0142a Chong Hasang i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "119": {
        "date": "20",
        "weekday": "Pt",
        "where": null,
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Andrzeja Kim Taegon, prezbitera, Paw\u0142a Chong Hasang i ich Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "120": {
        "date": "20",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W diecezji legnickiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W LEGNICY",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "121": {
        "date": "20",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Legnicy",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W LEGNICY",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "122": {
        "date": "21",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "\u015aW. MATEUSZA, APOSTO\u0141A I EWANGELISTY",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "124": {
        "date": "22",
        "weekday": "Ndz",
        "where": null,
        "feast": "XXV Niedziela Zwyk\u0142a (rok B)",
        "feast_type": ""
    },
    "125": {
        "date": "22",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Siedlcach",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W SIEDLCACH",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "126": {
        "date": "23",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Pio z Pietrelciny, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "127": {
        "date": "23",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W zakonach franciszka\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Pio z Pietrelciny, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "128": {
        "date": "24",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "129": {
        "date": "24",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W prowincjach OFM",
        "feast": "\u015aw. Pacyfika z San Severino, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "130": {
        "date": "24",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W II Zakonie Franciszka\u0144skim",
        "feast": "Znalezienie cia\u0142a \u015bw. Klary",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "131": {
        "date": "24",
        "weekday": "Wt",
        "where": "U paulin\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Tekli, dziewicy i m\u0119czennicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "132": {
        "date": "24",
        "weekday": "Wt",
        "where": "U pasjonist\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Wincentego Marii Strambiego, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "133": {
        "date": "24",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W diecezji bielsko-\u017cywieckiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W BIELSKU-BIA\u0141EJ",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "134": {
        "date": "24",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Bielsku-Bia\u0142ej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W BIELSKU-BIA\u0141EJ",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "135": {
        "date": "24",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W diecezji kaliskiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W KALISZU",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "136": {
        "date": "24",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Kaliszu",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W KALISZU",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "137": {
        "date": "25",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "138": {
        "date": "25",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W archidiecezji warszawskiej oraz w diecezjach warszawsko-praskiej i radomskiej",
        "feast": "B\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "139": {
        "date": "25",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonach franciszka\u0144skich",
        "feast": "B\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "140": {
        "date": "25",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W archidiecezji warmi\u0144skiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ WE FROMBORKU",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "141": {
        "date": "25",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W bazylice metropolitalnej we Fromborku",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ WE FROMBORKU",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "142": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "143": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Kosmy i Damiana",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "144": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W Polsce",
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Wawrzy\u0144ca Ruiz i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "145": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W zakonie dominika\u0144skim",
        "feast": "\u015aw. Dominika Ib\u00e1\u00f1eza de Erquicia, prezbitera, \u015bw. Wawrzy\u0144ca Ruiz, b\u0142. Alfonsa Navarrete, prezbitera, i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "146": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W diecezji siedleckiej",
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Le\u015bnia\u0144skiej",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "147": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W zakonach franciszka\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Elzeara Sabrana i b\u0142. Delfiny, ma\u0142\u017conk\u00f3w",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "148": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U kapucyn\u00f3w",
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych m\u0119czennik\u00f3w Aureliusza z Vinalesa, prezbitera, i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "149": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Ketyla, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "150": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U redemptoryst\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Kaspra Stanggassingera, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "151": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W diecezji kieleckiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W KIELCACH",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "152": {
        "date": "26",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W bazylice katedralnej w Kielcach",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W KIELCACH",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "153": {
        "date": "27",
        "weekday": "Pt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Wincentego a Paulo, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "154": {
        "date": "27",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia",
        "feast": "\u015aW. WINCENTEGO A PAULO, PREZBITERA, za\u0142o\u017cyciela zgromadzenia",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "155": {
        "date": "28",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Wac\u0142awa, m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "156": {
        "date": "28",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W archidiecezji bia\u0142ostockiej i w Ordynariacie Polowym Wojska Polskiego",
        "feast": "\u015aw. Wac\u0142awa, m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "157": {
        "date": "28",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W archidiecezji bia\u0142ostockiej i w Ordynariacie Polowym Wojska Polskiego",
        "feast": "B\u0142. Micha\u0142a Sopo\u0107ki, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "158": {
        "date": "28",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W Bia\u0142ymstoku",
        "feast": "B\u0141. MICHA\u0141A SOPO\u0106KI, PREZBITERA, patrona miasta",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "159": {
        "date": "28",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W zakonach augustia\u0144skich",
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych m\u0119czennik\u00f3w japo\u0144skich Ferdynanda i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "160": {
        "date": "28",
        "weekday": "Sob",
        "where": "Poza Polsk\u0105 oraz w archidiecezji bia\u0142ostockiej i w Ordynariacie Polowym Wojska Polskiego",
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "161": {
        "date": "28",
        "weekday": "Sob",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "\u015aw. Wac\u0142awa, m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "162": {
        "date": "28",
        "weekday": "Sob",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Wawrzy\u0144ca Ruiz i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "163": {
        "date": "28",
        "weekday": "Sob",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "165": {
        "date": "29",
        "weekday": "Ndz",
        "where": null,
        "feast": "XXVI Niedziela Zwyk\u0142a (rok B)",
        "feast_type": ""
    },
    "166": {
        "date": "29",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W Sanoku, w Mszanie Dolnej, w Ornontowicach i w Dydni",
        "feast": "\u015aW. MICHA\u0141A, ARCHANIO\u0141A, patrona miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "167": {
        "date": "29",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W bazylice katedralnej diecezji warszawsko-praskiej w Warszawie",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W WARSZAWIE-PRADZE",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "168": {
        "date": "30",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Hieronima, prezbitera i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    }
}