{
    "14": {
        "date": "1",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Teresy od Dzieci\u0105tka Jezus, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "15": {
        "date": "1",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonach karmelita\u0144skich",
        "feast": "\u015aW. TERESY OD DZIECI\u0104TKA JEZUS, DZIEWICY I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "16": {
        "date": "2",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "\u015awi\u0119tych Anio\u0142\u00f3w Str\u00f3\u017c\u00f3w",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "17": {
        "date": "2",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonach benedykty\u0144skich",
        "feast": "\u015awi\u0119tych Anio\u0142\u00f3w Str\u00f3\u017c\u00f3w",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "18": {
        "date": "2",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonie cysters\u00f3w",
        "feast": "\u015awi\u0119tych Anio\u0142\u00f3w Str\u00f3\u017c\u00f3w",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "19": {
        "date": "2",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "U paulin\u00f3w",
        "feast": "\u015aWI\u0118TYCH ANIO\u0141\u00d3W STR\u00d3\u017b\u00d3W",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "20": {
        "date": "3",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "21": {
        "date": "3",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Franciszka Borgiasza, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "22": {
        "date": "3",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Chrodeganga, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "23": {
        "date": "3",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W diecezji warszawsko-praskiej",
        "feast": "\u015aWI\u0118TYCH ARCHANIO\u0141\u00d3W MICHA\u0141A, GABRIELA I RAFA\u0141A",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "24": {
        "date": "4",
        "weekday": "Pt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Franciszka z Asy\u017cu",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "25": {
        "date": "4",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W zakonie dominika\u0144skim",
        "feast": "\u015aW. FRANCISZKA Z ASY\u017bU, DIAKONA, za\u0142o\u017cyciela Braci Mniejszych",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "26": {
        "date": "4",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W zakonach franciszka\u0144skich",
        "feast": "\u015aW. NASZEGO OJCA FRANCISZKA Z ASY\u017bU, DIAKONA, za\u0142o\u017cyciela trzech zakon\u00f3w",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "27": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Faustyny Kowalskiej, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "28": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W \u0141odzi",
        "feast": "\u015aW. FAUSTYNY KOWALSKIEJ, DZIEWICY, g\u0142\u00f3wnej patronki miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "29": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W Zgromadzeniu Si\u00f3str Matki Bo\u017cej Mi\u0142osierdzia",
        "feast": "\u015aW. FAUSTYNY KOWALSKIEJ, DZIEWICY",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "31": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "U redemptoryst\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Franciszka Ksawerego Seelosa, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "32": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W diecezji w\u0142oc\u0142awskiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ WE W\u0141OC\u0141AWKU",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "33": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W bazylice katedralnej we W\u0142oc\u0142awku",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ WE W\u0141OC\u0141AWKU",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "34": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W diecezji toru\u0144skiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W TORUNIU",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "35": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W bazylice katedralnej w Toruniu",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W TORUNIU",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "36": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "37": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "\u015aw. Faustyny Kowalskiej, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "38": {
        "date": "5",
        "weekday": "Sob",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "40": {
        "date": "6",
        "weekday": "Ndz",
        "where": null,
        "feast": "XXVII Niedziela Zwyk\u0142a (rok B)",
        "feast_type": ""
    },
    "41": {
        "date": "6",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W Kartuzach",
        "feast": "\u015aW. BRUNONA, PREZBITERA, patrona miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "42": {
        "date": "7",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny R\u00f3\u017ca\u0144cowej",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "43": {
        "date": "7",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W zakonie dominika\u0144skim",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY R\u00d3\u017bA\u0143COWEJ",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "44": {
        "date": "8",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "45": {
        "date": "8",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W diecezjach toru\u0144skiej i w\u0142oc\u0142awskiej",
        "feast": "\u015aw. Brunona, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "46": {
        "date": "9",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "47": {
        "date": "9",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Dionizego, biskupa, i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "48": {
        "date": "9",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Jana Leonardiego, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "49": {
        "date": "9",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W archidiecezji krakowskiej oraz w diecezjach kieleckiej i sandomierskiej",
        "feast": "B\u0142. Wincentego Kad\u0142ubka, biskupa, patrona diecezji",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "50": {
        "date": "9",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W Sandomierzu i w J\u0119drzejowie",
        "feast": "B\u0141. WINCENTEGO KAD\u0141UBKA, BISKUPA, g\u0142\u00f3wnego patrona miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "51": {
        "date": "9",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonie dominika\u0144skim",
        "feast": "\u015aw. Ludwika Bertranda, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "52": {
        "date": "9",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "U pasjonist\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Innocentego Canoura Arnau, prezbitera i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "53": {
        "date": "10",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "54": {
        "date": "10",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W archidiecezjach krakowskiej i warszawskiej oraz w diecezji drohiczy\u0144skiej",
        "feast": "B\u0142. Marii Angeli Truszkowskiej, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "55": {
        "date": "10",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W diecezji kaliskiej",
        "feast": "B\u0142. Marii Angeli Truszkowskiej, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "56": {
        "date": "10",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W Zgromadzeniu Si\u00f3str Felicjanek",
        "feast": "B\u0141. MARII ANGELI TRUSZKOWSKIEJ, DZIEWICY",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "57": {
        "date": "10",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W prowincjach OFM",
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Daniela i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "58": {
        "date": "10",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Jana z Brindlington, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "59": {
        "date": "10",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W zakonach augustia\u0144skich",
        "feast": "\u015aW. TOMASZA Z VILLANOVA, BISKUPA, patrona studi\u00f3w w Zakonie",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "60": {
        "date": "11",
        "weekday": "Pt",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "61": {
        "date": "11",
        "weekday": "Pt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Jana XXIII, papie\u017ca",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "62": {
        "date": "11",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W prowincjach OFM",
        "feast": "\u015aw. Jana XXIII, papie\u017ca",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "63": {
        "date": "11",
        "weekday": "Pt",
        "where": "U salwatorian\u00f3w i salwatorianek",
        "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY, MATKI ZBAWICIELA",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "64": {
        "date": "12",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "65": {
        "date": "12",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "B\u0142. Jana Beyzyma, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "66": {
        "date": "12",
        "weekday": "Sob",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Jana Beyzyma, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "67": {
        "date": "12",
        "weekday": "Sob",
        "where": "U kapucyn\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Serafina z Montegranaro, zakonnika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "68": {
        "date": "12",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W archidiecezji pozna\u0144skiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ W POZNANIU",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "69": {
        "date": "12",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W bazylice metropolitalnej w Poznaniu",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ W POZNANIU",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "70": {
        "date": "12",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "72": {
        "date": "13",
        "weekday": "Ndz",
        "where": null,
        "feast": "XXVIII Niedziela Zwyk\u0142a (rok B)",
        "feast_type": ""
    },
    "73": {
        "date": "13",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W diecezji \u0142owickiej",
        "feast": "B\u0141. HONORATA KO\u0179MI\u0143SKIEGO, PREZBITERA, g\u0142\u00f3wnego patrona diecezji",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "74": {
        "date": "14",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "75": {
        "date": "14",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Kaliksta I, papie\u017ca i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "76": {
        "date": "14",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W Polsce",
        "feast": "\u015aw. Ma\u0142gorzaty Marii Alacoque, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "77": {
        "date": "14",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W archidiecezji gnie\u017anie\u0144skiej",
        "feast": "B\u0142. Radzima Gaudentego, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "78": {
        "date": "14",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W diecezji \u0142owickiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W \u0141OWICZU",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "79": {
        "date": "14",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W bazylice katedralnej w \u0141owiczu",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W \u0141OWICZU",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "80": {
        "date": "14",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W archidiecezji \u0142\u00f3dzkiej",
        "feast": "\u015aw. Teresy od Jezusa, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "81": {
        "date": "15",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Teresy od Jezusa, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "82": {
        "date": "15",
        "weekday": "Wt",
        "where": "U karmelit\u00f3w",
        "feast": "\u015aW. TERESY OD JEZUSA, NASZEJ MATKI, DZIEWICY I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "83": {
        "date": "15",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W zakonach karmelita\u0144skich",
        "feast": "\u015aW. TERESY OD JEZUSA, NASZEJ MATKI, DZIEWICY I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "84": {
        "date": "15",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W archidiecezji \u0142\u00f3dzkiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ W \u0141ODZI",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "85": {
        "date": "15",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W bazylice metropolitalnej w \u0141odzi",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ W \u0141ODZI",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "86": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Jadwigi \u015al\u0105skiej",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "87": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W archidiecezjach wroc\u0142awskiej i katowickiej oraz w diecezjach gliwickiej, legnickiej, opolskiej i \u015bwidnickiej",
        "feast": "\u015aW. JADWIGI \u015aL\u0104SKIEJ, g\u0142\u00f3wnej patronki \u015al\u0105ska i archidiecezji wroc\u0142awskiej",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "88": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W D\u0119bicy, Nowogrod\u017acu, Trzebnicy, Kro\u015bnie Odrza\u0144skim i Wleniu",
        "feast": "\u015aW. JADWIGI \u015aL\u0104SKIEJ, g\u0142\u00f3wnej patronki miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "89": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W Brusach",
        "feast": "B\u0141. J\u00d3ZEFA JANKOWSKIEGO, PREZBITERA I M\u0118CZENNIKA, patrona miasta",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "90": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "U redemptoryst\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Gerarda Majelli, zakonnika",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "91": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "U pijar\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Piotra Casaniego, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "92": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Bertranda, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "93": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "94": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "\u015aw. Jadwigi \u015al\u0105skiej",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "95": {
        "date": "16",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "\u015aw. Ma\u0142gorzaty Marii Alacoque, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "96": {
        "date": "17",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Ignacego Antioche\u0144skiego, biskupa i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "97": {
        "date": "18",
        "weekday": "Pt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aW. \u0141UKASZA, EWANGELISTY",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "98": {
        "date": "19",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "99": {
        "date": "19",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Paw\u0142a od Krzy\u017ca, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "100": {
        "date": "19",
        "weekday": "Sob",
        "where": "U pasjonist\u00f3w",
        "feast": "\u015aW. PAW\u0141A OD KRZY\u017bA, PREZBITERA, za\u0142o\u017cyciela Zgromadzenia",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "101": {
        "date": "19",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Jana de Brebeuf, Izaaka Joguesa, prezbiter\u00f3w, i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "102": {
        "date": "19",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W archidiecezjach bia\u0142ostockiej i warszawskiej, w diecezjach legnickiej, warszawsko-praskiej i w\u0142oc\u0142awskiej oraz w Ordynariacie Polowym Wojska Polskiego",
        "feast": "B\u0142. Jerzego Popie\u0142uszki, prezbitera i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "103": {
        "date": "19",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W zakonach franciszka\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Piotra z Alkantary, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "104": {
        "date": "19",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W prowincjach OFM",
        "feast": "\u015aw. Piotra z Alkantary, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "105": {
        "date": "19",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W Rodzinie \u015bw. Paw\u0142a",
        "feast": "B\u0142. Tymoteusza Giaccarda, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "106": {
        "date": "19",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "108": {
        "date": "20",
        "weekday": "Ndz",
        "where": null,
        "feast": "XXIX Niedziela Zwyk\u0142a (rok B)",
        "feast_type": ""
    },
    "109": {
        "date": "20",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W archidiecezji krakowskiej, w Krakowie i w K\u0119tach",
        "feast": "\u015aW. JANA KANTEGO, PREZBITERA, g\u0142\u00f3wnego patrona archidiecezji i miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "110": {
        "date": "21",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "111": {
        "date": "21",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W archidiecezji przemyskiej",
        "feast": "B\u0142. Jakuba Strzemi\u0119, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "112": {
        "date": "21",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W zakonach franciszka\u0144skich",
        "feast": "B\u0142. Jakuba Strzemi\u0119, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "113": {
        "date": "21",
        "weekday": "Pon",
        "where": "U kapucyn\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Marii Laurencji Longo, zakonnicy",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "114": {
        "date": "21",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W II Zakonie Franciszka\u0144skim",
        "feast": "B\u0141. MARII LAURENCJI LONGO, ZAKONNICY",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "115": {
        "date": "21",
        "weekday": "Pon",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Dydaka Alojzego de San Vitores, prezbitera, i \u015bw. Piotra Calungsoda, m\u0119czennik\u00f3w",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "116": {
        "date": "21",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W zgromadzeniu Si\u00f3str Adoratorek Krwi Chrystusa",
        "feast": "\u015aW. KASPRA DEL BUFALO, PREZBITERA, wsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cyciela Zgromadzenia",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "117": {
        "date": "21",
        "weekday": "Pon",
        "where": "U Misjonarzy Krwi Chrystusa",
        "feast": "\u015aW. KASPRA DEL BUFALO, PREZBITERA, za\u0142o\u017cyciela Zgromadzenia",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "118": {
        "date": "21",
        "weekday": "Pon",
        "where": "U si\u00f3str urszulanek",
        "feast": "\u015aW. URSZULI I TOWARZYSZEK, DZIEWIC I M\u0118CZENNIC",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "119": {
        "date": "22",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Jana Paw\u0142a II, papie\u017ca",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "120": {
        "date": "22",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W Wadowicach, Kalwarii Zebrzydowskiej, \u015awidnicy, w mie\u015bcie i gminie Bodzentyn, w Be\u0142chatowie, E\u0142ku, Ostro\u0142\u0119ce, Obornikach Wielkopolskich, Zakliczynie, Szamocinie, D\u0119blinie i Staszowie",
        "feast": "\u015aW. JANA PAW\u0141A II, PAPIE\u017bA, patrona miasta i gminy",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "121": {
        "date": "22",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W powiecie tatrza\u0144skim oraz w wojew\u00f3dztwach kujawsko-pomorskim i ma\u0142opolskim",
        "feast": "\u015aW. JANA PAW\u0141A II, PAPIE\u017bA, g\u0142\u00f3wnego patrona powiatu i wojew\u00f3dztwa",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "122": {
        "date": "22",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W II Zakonie Franciszka\u0144skim",
        "feast": "B\u0142. J\u00f3zefiny Leroux, dziewicy i m\u0119czennicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "123": {
        "date": "22",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W diecezji sandomierskiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W SANDOMIERZU",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "124": {
        "date": "22",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W bazylice katedralnej w Sandomierzu",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W SANDOMIERZU",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "125": {
        "date": "22",
        "weekday": "Wt",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "126": {
        "date": "22",
        "weekday": "Wt",
        "where": "Poza Polsk\u0105",
        "feast": "\u015aw. Jana Paw\u0142a II, papie\u017ca",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "127": {
        "date": "23",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "128": {
        "date": "23",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Jana Kapistrana, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "129": {
        "date": "23",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonach franciszka\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Jana Kapistrana, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "130": {
        "date": "23",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. J\u00f3zefa Bilczewskiego, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "131": {
        "date": "23",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W Wilamowicach",
        "feast": "\u015aW. J\u00d3ZEFA BILCZEWSKIEGO, BISKUPA, patrona miasta",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "132": {
        "date": "24",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "133": {
        "date": "24",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "\u015aw. Antoniego Marii Clareta, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "134": {
        "date": "24",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U klaretyn\u00f3w",
        "feast": "\u015aW. ANTONIEGO MARII CLARETA, BISKUPA, za\u0142o\u017cyciela Zgromadzenia",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "135": {
        "date": "24",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W archidiecezji przemyskiej",
        "feast": "B\u0142. Jana Wojciecha Balickiego, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "136": {
        "date": "24",
        "weekday": "Czw",
        "where": "W prowincjach OFM",
        "feast": "\u015aw. Antoniego od \u015bw. Anny Galv\u00e3o, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "137": {
        "date": "24",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U salezjan\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Alojzego Guanella, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "138": {
        "date": "25",
        "weekday": "Pt",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "139": {
        "date": "25",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W archidiecezji przemyskiej",
        "feast": "\u015aw. Antoniego Marii Clareta, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "140": {
        "date": "25",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W archidiecezji gnie\u017anie\u0144skiej",
        "feast": "Przeniesienie relikwii \u015bw. Wojciecha",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "141": {
        "date": "25",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W diecezji sandomierskiej",
        "feast": "\u015aw. Jana Paw\u0142a II, papie\u017ca",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "142": {
        "date": "25",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W zakonie cysters\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Bernarda Calvo, biskupa",
        "feast_type": "Komem. dowolna"
    },
    "143": {
        "date": "25",
        "weekday": "Pt",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Jana de Brebeuf, Izaaka Joguesa, prezbiter\u00f3w, i Towarzyszy",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "144": {
        "date": "25",
        "weekday": "Pt",
        "where": "U kapucyn\u00f3w",
        "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Marii Jes\u00fas Masi\u00e1 Ferragut i Towarzyszek",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "145": {
        "date": "25",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W diecezji koszali\u0144sko-ko\u0142obrzeskiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W KOSZALINIE",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "146": {
        "date": "25",
        "weekday": "Pt",
        "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Koszalinie",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W KOSZALINIE",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "147": {
        "date": "26",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "148": {
        "date": "26",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W archidiecezji krakowskiej i w diecezji bielsko-\u017cywieckiej",
        "feast": "B\u0142. Celiny Borz\u0119ckiej, zakonnicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "149": {
        "date": "26",
        "weekday": "Sob",
        "where": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych",
        "feast": "B\u0142. Bonawentury z Potenzy, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "150": {
        "date": "26",
        "weekday": "Sob",
        "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Fulcjusza, biskupa",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "151": {
        "date": "26",
        "weekday": "Sob",
        "where": null,
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "153": {
        "date": "27",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W ko\u015bcio\u0142ach po\u015bwi\u0119conych, kt\u00f3rych data po\u015bwi\u0119cenia nie jest znana",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A W\u0141ASNEGO",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "154": {
        "date": "27",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W katedrach, w kaplicach i ko\u015bcio\u0142ach niepo\u015bwi\u0119conych oraz w ko\u015bcio\u0142ach, kt\u00f3rych data po\u015bwi\u0119cenia jest znana",
        "feast": "XXX Niedziela Zwyk\u0142a B",
        "feast_type": ""
    },
    "155": {
        "date": "27",
        "weekday": "Ndz",
        "where": "W Rodzinie \u015bw. Paw\u0142a",
        "feast": "JEZUSA CHRYSTUSA BOSKIEGO MISTRZA",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "156": {
        "date": "28",
        "weekday": "Pon",
        "where": null,
        "feast": "\u015aWI\u0118TYCH APOSTO\u0141\u00d3W SZYMONA I JUDY TADEUSZA",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "157": {
        "date": "28",
        "weekday": "Pon",
        "where": "W diecezji siedleckiej",
        "feast": "\u015aWI\u0118TYCH APOSTO\u0141\u00d3W SZYMONA I JUDY TADEUSZA, g\u0142\u00f3wnych patron\u00f3w diecezji",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "158": {
        "date": "29",
        "weekday": "Wt",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "159": {
        "date": "29",
        "weekday": "Wt",
        "where": "U salezjan\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Micha\u0142a Rua, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "160": {
        "date": "29",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W archidiecezji cz\u0119stochowskiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ W CZ\u0118STOCHOWIE",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "161": {
        "date": "29",
        "weekday": "Wt",
        "where": "W bazylice metropolitalnej w Cz\u0119stochowie",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ W CZ\u0118STOCHOWIE",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "162": {
        "date": "30",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "163": {
        "date": "30",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "B\u0142. Dominika Collinsa, zakonnika i m\u0119czennika",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "164": {
        "date": "30",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "U paulin\u00f3w",
        "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Matki i Po\u015bredniczki \u0142ask",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    },
    "165": {
        "date": "30",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W zakonach karmelita\u0144skich",
        "feast": "\u015aw. Marii Teresy od \u015bw. J\u00f3zefa Tauscher, dziewicy",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "166": {
        "date": "30",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W archidiecezji katowickiej",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A METROPOLITALNEGO W KATOWICACH",
        "feast_type": "\u015awi\u0119to"
    },
    "167": {
        "date": "30",
        "weekday": "\u015ar",
        "where": "W ko\u015bciele metropolitalnym w Katowicach",
        "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A METROPOLITALNEGO W KATOWICACH",
        "feast_type": "Uroczysto\u015b\u0107"
    },
    "168": {
        "date": "31",
        "weekday": "Czw",
        "where": null,
        "feast": "Dzie\u0144 powszedni",
        "feast_type": ""
    },
    "169": {
        "date": "31",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U kapucyn\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Anio\u0142a z Acri, prezbitera",
        "feast_type": "Wsp. dowolne"
    },
    "170": {
        "date": "31",
        "weekday": "Czw",
        "where": "U jezuit\u00f3w",
        "feast": "\u015aw. Alfonsa Rodrigueza, zakonnika",
        "feast_type": "Wsp. obowi\u0105zkowe"
    }
}