{
    "1": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {},
        "31": {}
    },
    "2": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {}
    },
    "3": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {},
        "31": {}
    },
    "4": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {}
    },
    "5": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {},
        "31": {}
    },
    "6": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {}
    },
    "7": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {},
        "31": {}
    },
    "8": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {},
        "31": {}
    },
    "9": {
        "1": {},
        "2": {
            "1": {
                "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych m\u0119czennik\u00f3w Apolinarego Morela, prezbitera, i Towarzyszy",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "U kapucyn\u00f3w"
            },
            "2": {
                "feast": "B\u0142. Jana Franciszka Burt\u00e9, prezbitera i m\u0119czennika",
                "rank": "ML",
                "class": "M",
                "where": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych"
            },
            "3": {
                "feast": "B\u0142. Ludwika J\u00f3zefa Fran\u00e7ois, prezbitera, i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w",
                "rank": "MO",
                "class": "MM",
                "where": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia"
            },
            "4": {
                "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych Jakuba Bonnauda, prezbitera, i Towarzyszy; J\u00f3zefa Imberta i Jana Miko\u0142aja Cordiera, prezbiter\u00f3w; Tomasza Sitjara, prezbitera, i Towarzyszy; Jana Fausti, prezbitera, i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "U jezuit\u00f3w"
            }
        },
        "3": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Grzegorza Wielkiego, papie\u017ca i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "MO",
                "class": "P|D",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015aW. GRZEGORZA WIELKIEGO, PAPIE\u017bA I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
                "rank": "F",
                "class": "P|D",
                "where": "W zakonach benedykty\u0144skich"
            },
            "3": {
                "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Matki Dobrego Pasterza",
                "rank": "MO",
                "class": "NMP",
                "where": "W Rodzinie \u015bw. Paw\u0142a"
            }
        },
        "4": {
            "1": {
                "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Marii Stelli i Towarzyszek",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Marii Kanuty i Towarzyszek",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "W archidiecezji cz\u0119stochowskiej"
            },
            "3": {
                "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Marii Kanizji, Marii Sergii i Towarzyszek",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "W diecezji e\u0142ckiej"
            },
            "4": {
                "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Gwidony Cierpki i Towarzyszek",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "W diecezji kaliskiej"
            },
            "5": {
                "feast": "\u015aw. R\u00f3\u017cy z Viterbo, dziewicy",
                "rank": "ML",
                "class": "V",
                "where": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych"
            },
            "6": {
                "feast": "\u015aw. Grzegorza Wielkiego, papie\u017ca i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "MO",
                "class": "P|D",
                "where": "W Rodzinie \u015bw. Paw\u0142a"
            },
            "7": {
                "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych prezbiter\u00f3w i m\u0119czennik\u00f3w Jana Karola M. Bernarda du Cornillet, Jana Franciszka Bonnel de Pradal i Klaudiusza Ponse",
                "rank": "MO",
                "class": "MM",
                "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich"
            },
            "8": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W \u0141OM\u017bY",
                "rank": "F",
                "class": "E",
                "where": "W diecezji \u0142om\u017cy\u0144skiej"
            },
            "9": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W \u0141OM\u017bY",
                "rank": "S",
                "class": "E",
                "where": "W ko\u015bciele katedralnym w \u0141om\u017cy"
            },
            "10": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY ZE WSCHOWY, Patronki miasta",
                "rank": "S",
                "class": "NMP",
                "where": "We Wschowie"
            },
            "11": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY, MATKI POCIESZENIA",
                "rank": "S",
                "class": "NMP",
                "where": "W zakonach augustia\u0144skich"
            }
        },
        "5": {
            "1": {
                "feast": "Doroczne wspomnienie zmar\u0142ych domownik\u00f3w i dobrodziej\u00f3w naszego Zakonu",
                "rank": "MO",
                "class": "?",
                "where": "W zakonie dominika\u0144skim"
            },
            "2": {
                "feast": "B\u0141. MARII OD APOSTO\u0141\u00d3W, DZIEWICY",
                "rank": "F",
                "class": "D",
                "where": "U salwatorian\u00f3w i salwatorianek"
            }
        },
        "6": {},
        "7": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Melchiora Grodzieckiego, prezbitera i m\u0119czennika",
                "rank": "ML",
                "class": "M",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015aw. Melchiora Grodzieckiego, prezbitera i m\u0119czennika",
                "rank": "MO",
                "class": "M",
                "where": "W diecezji bielsko-\u017cywieckiej"
            },
            "3": {
                "feast": "\u015awi\u0119tych prezbiter\u00f3w i m\u0119czennik\u00f3w Melchiora Grodzieckiego, Stefana Pongracza i Marka Kri\u017ca",
                "rank": "MO",
                "class": "MM",
                "where": "U jezuit\u00f3w"
            },
            "4": {
                "feast": "B\u0142. Ignacego K\u0142opotowskiego, prezbitera",
                "rank": "ML",
                "class": "P",
                "where": "W archidiecezjach katowickiej i warszawskiej oraz w diecezjach drohiczy\u0144skiej i siedleckiej"
            },
            "5": {
                "feast": "B\u0142. Ignacego K\u0142opotowskiego, prezbitera",
                "rank": "MO",
                "class": "P",
                "where": "W archidiecezji lubelskiej i w diecezji warszawsko-praskiej"
            },
            "6": {
                "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny",
                "rank": "ML",
                "class": "NMP",
                "where": "omnia"
            }
        },
        "8": {
            "1": {
                "feast": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY, g\u0142\u00f3wnej Patronki diecezji i miasta",
                "rank": "S",
                "class": "NMP",
                "where": "W diecezji tarnowskiej i w S\u0119dziszowie Ma\u0142opolskim"
            },
            "2": {
                "feast": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY, MATKI PI\u0118KNEJ MI\u0141O\u015aCI, g\u0142\u00f3wnej Patronki diecezji",
                "rank": "S",
                "class": "NMP",
                "where": "W diecezji bydgoskiej"
            },
            "3": {
                "feast": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNYNAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY GIETRZWA\u0141DZKIEJ",
                "rank": "S",
                "class": "NMP",
                "where": "W Gietrzwa\u0142dzie"
            }
        },
        "9": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Piotra Klawera, prezbitera",
                "rank": "ML",
                "class": "P",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015aw. Piotra Klawera, prezbitera",
                "rank": "MO",
                "class": "P",
                "where": "U jezuit\u00f3w"
            },
            "3": {
                "feast": "B\u0142. Anieli Salawy, dziewicy",
                "rank": "ML",
                "class": "V",
                "where": "W archidiecezji krakowskiej"
            },
            "4": {
                "feast": "B\u0142. Anieli Salawy, dziewicy, patronki Franciszka\u0144skiego Zakonu \u015awieckich w Polsce",
                "rank": "MO",
                "class": "V",
                "where": "W zakonach franciszka\u0144skich"
            },
            "5": {
                "feast": "\u015aw. Piotra z Pebrak, prezbitera",
                "rank": "ML",
                "class": "P",
                "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich"
            },
            "6": {
                "feast": "B\u0142. Fryderyka Antoniego Ozanama",
                "rank": "MO",
                "class": "?",
                "where": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia"
            },
            "7": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W GORZOWIE WIELKOPOLSKIM",
                "rank": "F",
                "class": "E",
                "where": "W diecezji zielonog\u00f3rsko-gorzowskiej"
            },
            "8": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W GORZOWIE WIELKOPOLSKIM",
                "rank": "S",
                "class": "E",
                "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Gorzowie Wielkopolskim"
            }
        },
        "10": {
            "1": {
                "feast": "B\u0142. Ogleriusza, opata",
                "rank": "KL",
                "class": "O",
                "where": "W zakonie cysters\u00f3w"
            },
            "2": {
                "feast": "B\u0142. Franciszka G\u00e1rate, zakonnika",
                "rank": "ML",
                "class": "Z",
                "where": "U jezuit\u00f3w"
            },
            "3": {
                "feast": "\u015aW. MIKO\u0141AJA Z TOLENTINO, PREZBITERA",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "W zakonach augustia\u0144skich"
            }
        },
        "11": {
            "1": {
                "feast": "B\u0142. Bonawentury z Barcelony, zakonnika",
                "rank": "ML",
                "class": "Z",
                "where": "W prowincjach OFM"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015aw. Jana Gabriela Perboyre'a, prezbitera i m\u0119czennika",
                "rank": "MO",
                "class": "M",
                "where": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia"
            },
            "3": {
                "feast": "B\u0142. Marii od Jezusa L\u00f3pez Rivas, dziewicy",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "W zakonach karmelita\u0144skich"
            },
            "4": {
                "feast": "B\u0142. Marii Celeste Crostarosa, dziewicy i zakonnicy, za\u0142o\u017cycielki zgromadzenia",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "U si\u00f3str redemptorystek"
            }
        },
        "12": {
            "1": {
                "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszego Imienia Maryi",
                "rank": "ML",
                "class": "NMP",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEGO IMIENIA MARYI",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "U pijar\u00f3w"
            },
            "3": {
                "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny, Matki Sprawiedliwo\u015bci i Mi\u0142o\u015bci Spo\u0142ecznej, Patronki diecezji",
                "rank": "MO",
                "class": "NMP",
                "where": "W diecezji gliwickiej"
            },
            "4": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY PIEKARSKIEJ, g\u0142\u00f3wnej Patronki archidiecezji",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W archidiecezji katowickiej"
            },
            "5": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY PIEKARSKIEJ, MATKI SPRAWIEDLIWO\u015aCI I MI\u0141O\u015aCI SPO\u0141ECZNEJ, Patronki miasta",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W Piekarach \u015al\u0105skich"
            },
            "6": {
                "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Rzeszowskiej",
                "rank": "MO",
                "class": "NMP",
                "where": "W diecezji rzeszowskiej"
            },
            "7": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY RZESZOWSKIEJ",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W Rzeszowie"
            },
            "8": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY MURKOWEJ, Patronki miasta",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W Kro\u015bnie"
            },
            "9": {
                "feast": "\u015aw. Piotra z Tarentaise, biskupa",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "W zakonie cysters\u00f3w"
            },
            "10": {
                "feast": "\u015aw. Alberta, biskupa",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich"
            }
        },
        "13": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Jana Chryzostoma, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "MO",
                "class": "D",
                "where": "omnia"
            }
        },
        "14": {
            "1": {
                "feast": "PODWY\u017bSZENIE KRZY\u017bA \u015aWI\u0118TEGO",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "PODWY\u017bSZENIE KRZY\u017bA \u015aWI\u0118TEGO",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "U pasjonist\u00f3w"
            }
        },
        "15": {
            "1": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJ, Patronki miasta",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W Wa\u0142brzychu"
            },
            "2": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJ",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "U doloryst\u00f3w i u si\u00f3str serafitek"
            },
            "3": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJ, NIEWIASTY NOWEGO PRZYMIERZA, Patronki Zgromadzenia",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W zgromadzeniu Si\u00f3str Adoratorek Krwi Chrystusa"
            }
        },
        "16": {
            "1": {
                "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Korneliusza, papie\u017ca, i Cypriana, biskupa",
                "rank": "MO",
                "class": "MM",
                "where": "omnia"
            }
        },
        "17": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Roberta Bellarmina, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "ML",
                "class": "D",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015aw. Roberta Bellarmina, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "MO",
                "class": "D",
                "where": "U jezuit\u00f3w"
            },
            "3": {
                "feast": "\u015aw. Zygmunta Szcz\u0119snego Feli\u0144skiego, biskupa",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "omnia"
            },
            "4": {
                "feast": "\u015aw. Zygmunta Szcz\u0119snego Feli\u0144skiego, biskupa",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "W archidiecezji warszawskiej i w diecezji warszawsko-praskiej"
            },
            "5": {
                "feast": "\u015aw. Hildegardy, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "ML",
                "class": "D",
                "where": "omnia"
            },
            "6": {
                "feast": "\u015aw. Hildegardy, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "ML",
                "class": "D",
                "where": "W zakonach benedykty\u0144skich"
            },
            "7": {
                "feast": "\u015aw. Marcina z Finojosa, biskupa",
                "rank": "KL",
                "class": "",
                "where": "W zakonie cysters\u00f3w"
            },
            "8": {
                "feast": "\u015aw. Piotra z Arbues, m\u0119czennika",
                "rank": "ML",
                "class": "M",
                "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich"
            },
            "9": {
                "feast": "\u015aw. Jana Mac\u00edasa, zakonnika",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "W zakonie dominika\u0144skim"
            },
            "10": {
                "feast": "STYGMAT\u00d3W \u015aW. FRANCISZKA Z ASY\u017bU",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "W zakonach franciszka\u0144skich"
            },
            "11": {
                "feast": "\u015aW. ALBERTA JEROZOLIMSKIEGO, BISKUPA I PRAWODAWCY NASZEGO ZAKONU",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "W zakonach karmelita\u0144skich"
            }
        },
        "18": {
            "1": {
                "feast": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKA, PATRONA POLSKI",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKA, patrona archidiecezji",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "W archidiecezji warszawskiej"
            },
            "3": {
                "feast": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKA, PATRONA POLSKI",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "U jezuit\u00f3w"
            },
            "4": {
                "feast": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKA, g\u0142\u00f3wnego patrona diecezji i miasta",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W diecezji p\u0142ockiej, w Przasnyszu i w Drobinie"
            }
        },
        "19": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Januarego, biskupa i m\u0119czennika",
                "rank": "ML",
                "class": "M",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "B\u0142. Gerharda Hirschfeldera, prezbitera i m\u0119czennika",
                "rank": "ML",
                "class": "M",
                "where": "W diecezji \u015bwidnickiej"
            },
            "3": {
                "feast": "\u015aw. Roberta Bellarmina, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "ML",
                "class": "D",
                "where": "W archidiecezji warszawskiej i w diecezji warszawsko-praskiej"
            },
            "4": {
                "feast": "\u015aw. Hildegardy z Bingen, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "ML",
                "class": "D",
                "where": "W archidiecezji warszawskiej i w diecezji warszawsko-praskiej"
            },
            "5": {
                "feast": "\u015aw. J\u00f3zefa z Kupertynu, prezbitera",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "U kapucyn\u00f3w"
            },
            "6": {
                "feast": "\u015aw. J\u00f3zefa z Kupertynu, prezbitera",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "W prowincjach OFM"
            },
            "7": {
                "feast": "\u015aW. J\u00d3ZEFA Z KUPERTYNU, PREZBITERA",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych"
            },
            "8": {
                "feast": "\u015aw. Franciszka Marii z Camporosso, zakonnika",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "U kapucyn\u00f3w"
            },
            "9": {
                "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny z La Salette, Pojednawczyni grzesznik\u00f3w",
                "rank": "ML",
                "class": "NMP",
                "where": "W diecezji rzeszowskiej"
            },
            "10": {
                "feast": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY Z LA SALETTE, POJEDNAWCZYNI GRZESZNIK\u00d3W, g\u0142\u00f3wnej Patronki zgromadzenia",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "U saletyn\u00f3w i u Misjonarzy \u015awi\u0119tej Rodziny"
            },
            "11": {
                "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Andrzeja Kim Taegon, prezbitera, Paw\u0142a Chong Hasang i Towarzyszy",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "W diecezji legnickiej"
            }
        },
        "20": {
            "1": {
                "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Andrzeja Kim Taegon, prezbitera, Paw\u0142a Chong Hasang i ich Towarzyszy",
                "rank": "MO",
                "class": "MM",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W LEGNICY",
                "rank": "F",
                "class": "E",
                "where": "W diecezji legnickiej"
            },
            "3": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W LEGNICY",
                "rank": "S",
                "class": "E",
                "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Legnicy"
            }
        },
        "21": {
            "1": {
                "feast": "\u015aW. MATEUSZA, APOSTO\u0141A I EWANGELISTY",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "omnia"
            }
        },
        "22": {
            "1": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W SIEDLCACH",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Siedlcach"
            }
        },
        "23": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Pio z Pietrelciny, prezbitera",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015aw. Pio z Pietrelciny, prezbitera",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "W zakonach franciszka\u0144skich"
            }
        },
        "24": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Pacyfika z San Severino, prezbitera",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "W prowincjach OFM"
            },
            "2": {
                "feast": "Znalezienie cia\u0142a \u015bw. Klary",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "W II Zakonie Franciszka\u0144skim"
            },
            "3": {
                "feast": "\u015aw. Tekli, dziewicy i m\u0119czennicy",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "U paulin\u00f3w"
            },
            "4": {
                "feast": "\u015aw. Wincentego Marii Strambiego, biskupa",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "U pasjonist\u00f3w"
            },
            "5": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W BIELSKU-BIA\u0141EJ",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "W diecezji bielsko-\u017cywieckiej"
            },
            "6": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W BIELSKU-BIA\u0141EJ",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Bielsku-Bia\u0142ej"
            },
            "7": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W KALISZU",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "W diecezji kaliskiej"
            },
            "8": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA KO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W KALISZU",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W ko\u015bciele katedralnym w Kaliszu"
            }
        },
        "25": {
            "1": {
                "feast": "B\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa, prezbitera",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "W archidiecezji warszawskiej oraz w diecezjach warszawsko-praskiej i radomskiej"
            },
            "2": {
                "feast": "B\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa, prezbitera",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "W zakonach franciszka\u0144skich"
            },
            "3": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ WE FROMBORKU",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "W archidiecezji warmi\u0144skiej"
            },
            "4": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI METROPOLITALNEJ WE FROMBORKU",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W bazylice metropolitalnej we Fromborku"
            }
        },
        "26": {
            "1": {
                "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Kosmy i Damiana",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Wawrzy\u0144ca Ruiz i Towarzyszy",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "W Polsce"
            },
            "3": {
                "feast": "\u015aw. Dominika Ib\u00e1\u00f1eza de Erquicia, prezbitera, \u015bw. Wawrzy\u0144ca Ruiz, b\u0142. Alfonsa Navarrete, prezbitera, i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "W zakonie dominika\u0144skim"
            },
            "4": {
                "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Le\u015bnia\u0144skiej",
                "rank": "MO",
                "class": "NMP",
                "where": "W diecezji siedleckiej"
            },
            "5": {
                "feast": "\u015aw. Elzeara Sabrana i b\u0142. Delfiny, ma\u0142\u017conk\u00f3w",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "W zakonach franciszka\u0144skich"
            },
            "6": {
                "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych m\u0119czennik\u00f3w Aureliusza z Vinalesa, prezbitera, i Towarzyszy",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "U kapucyn\u00f3w"
            },
            "7": {
                "feast": "\u015aw. Ketyla, prezbitera",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich"
            },
            "8": {
                "feast": "B\u0142. Kaspra Stanggassingera, prezbitera",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "U redemptoryst\u00f3w"
            },
            "9": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W KIELCACH",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "W diecezji kieleckiej"
            },
            "10": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W KIELCACH",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W bazylice katedralnej w Kielcach"
            }
        },
        "27": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Wincentego a Paulo, prezbitera",
                "rank": "MO",
                "class": "",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015aW. WINCENTEGO A PAULO, PREZBITERA, za\u0142o\u017cyciela zgromadzenia",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia"
            }
        },
        "28": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Wac\u0142awa, m\u0119czennika",
                "rank": "MO",
                "class": "M",
                "where": "omnia"
            },
            "2": {
                "feast": "\u015aw. Wac\u0142awa, m\u0119czennika",
                "rank": "ML",
                "class": "M",
                "where": "W archidiecezji bia\u0142ostockiej i w Ordynariacie Polowym Wojska Polskiego"
            },
            "3": {
                "feast": "B\u0142. Micha\u0142a Sopo\u0107ki, prezbitera",
                "rank": "ML",
                "class": "",
                "where": "W archidiecezji bia\u0142ostockiej i w Ordynariacie Polowym Wojska Polskiego"
            },
            "4": {
                "feast": "B\u0141. MICHA\u0141A SOPO\u0106KI, PREZBITERA, patrona miasta",
                "rank": "F",
                "class": "",
                "where": "W Bia\u0142ymstoku"
            },
            "5": {
                "feast": "B\u0142ogos\u0142awionych m\u0119czennik\u00f3w japo\u0144skich Ferdynanda i Towarzyszy",
                "rank": "MO",
                "class": "MM",
                "where": "W zakonach augustia\u0144skich"
            },
            "6": {
                "feast": "\u015aw. Wac\u0142awa, m\u0119czennika",
                "rank": "ML",
                "class": "M",
                "where": "Poza Polsk\u0105"
            },
            "7": {
                "feast": "\u015awi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Wawrzy\u0144ca Ruiz i Towarzyszy",
                "rank": "ML",
                "class": "MM",
                "where": "Poza Polsk\u0105"
            },
            "8": {
                "feast": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny",
                "rank": "ML",
                "class": "NMP",
                "where": "Poza Polsk\u0105"
            }
        },
        "29": {
            "1": {
                "feast": "\u015aW. MICHA\u0141A, ARCHANIO\u0141A, patrona miasta",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W Sanoku, w Mszanie Dolnej, w Ornontowicach i w Dydni"
            },
            "2": {
                "feast": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJ W WARSZAWIE-PRADZE",
                "rank": "S",
                "class": "",
                "where": "W bazylice katedralnej diecezji warszawsko-praskiej w Warszawie"
            }
        },
        "30": {
            "1": {
                "feast": "\u015aw. Hieronima, prezbitera i doktora Ko\u015bcio\u0142a",
                "rank": "MO",
                "class": "D",
                "where": "omnia"
            }
        }
    },
    "10": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {},
        "31": {}
    },
    "11": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {}
    },
    "12": {
        "1": {},
        "2": {},
        "3": {},
        "4": {},
        "5": {},
        "6": {},
        "7": {},
        "8": {},
        "9": {},
        "10": {},
        "11": {},
        "12": {},
        "13": {},
        "14": {},
        "15": {},
        "16": {},
        "17": {},
        "18": {},
        "19": {},
        "20": {},
        "21": {},
        "22": {},
        "23": {},
        "24": {},
        "25": {},
        "26": {},
        "27": {},
        "28": {},
        "29": {},
        "30": {},
        "31": {}
    }
}