{
    "9_1": "b\u0142. Bronis\u0142awy, dziewicy (+ 1259);\u015bw. Teresy Ma\u0142gorzaty Redi od Naj\u015bwi\u0119tszego Serca Jezusa, dziewicy (+ 1770);\u015bw. Beatryczy de Silva Meneses, dziewicy i zakonnicy (+ 1490);\u015bw. Dulceliny (+ 1274);Gedeona, s\u0119dziego Izraela;\u015bw. Jozuego, patriarchy (+ XII w. przed Chr.);Rut Moabitki;",
    "9_2": "\u015bw. Wilhelma, biskupa (+ ok. 1075);b\u0142ogos\u0142awionych m\u0119czennik\u00f3w Rewolucji Francuskiej: Aleksandra Lanfant, zakonnika, Apolinarego Morel, zakonnika, Franciszka-J\u00f3zefa, biskupa, Piotra-Ludwika de la Rochefoucauld, biskupa, Jakuba Bonnaud, zakonnika, Jana Franciszka Bourtez, zakonnika, Jana-Marii du Lau, biskupa, Seweryna Girault, zakonnika, oraz Wilhelma Delfaud, zakonnika (+ 1792);b\u0142. Ingridy, dziewicy i zakonnicy (+ 1282);",
    "9_3": "\u015bw. Grzegorza Wielkiego, papie\u017ca i doktora Ko\u015bcio\u0142a (+ 604);b\u0142. Brygidy od Jezusa Morello, zakonnicy (+ 1679);\u015bw. Feby (+ I w.);b\u0142. Gerarda z Jerozolimy, zakonnika (+ 1120);\u015bw. Marinusa (+ IV w.);",
    "9_4": "b\u0142ogos\u0142awionych dziewic i m\u0119czennic Marii Stelli i Towarzyszek (+ 1943);\u015bw. Rozalii, dziewicy (+ 1165/1170 ?);b\u0142ogos\u0142awionych m\u0119czennik\u00f3w Rewolucji Francuskiej Ludwika-J\u00f3zefa Francois i Jana-Henryka Gruyer (+ 1792);\u015bw. Moj\u017cesza, prawodawcy i proroka;",
    "9_5": "\u015bw. Matki Teresy z Kalkuty (+ 1997);\u015bw. Wiktoryna, m\u0119czennika (+ ok. 98);",
    "9_6": "\u015bw. Magnusa z F\u00fcssen (+ ok. 772);",
    "9_7": "\u015bw. Melchiora Grodzieckiego, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1619);b\u0142. Ignacego K\u0142opotowskiego, prezbitera (+ 1931);",
    "9_8": "Narodzenie NMP;b\u0142. Adama Bargielskiego, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1942);b\u0142. Serafiny z Montefeltro, ksieni (+ 1478);b\u0142. Alana de la Roche, prezbitera (+ 1476);b\u0142. Fryderyka Ozanama (+ 1853);\u015bw. Sergiusza I, papie\u017ca (+ 701);b\u0142. Wilhelma z Saint-Thierry, opata (+ 1148);b\u0142. W\u0142adys\u0142awa B\u0142\u0105dzi\u0144skiego, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1944)",
    "9_9": "\u015bw. Piotra Klawera, prezbitera (+ 1654);b\u0142. Anieli Salawy, dziewicy (+ 1922);b\u0142. Jakuba Laval, prezbitera (+ 1864);b\u0142. Marii Eutymii \u00dcffing, dziewicy i zakonnicy (+ 1955);b\u0142. Piotra Bonhomee'a, prezbitera (+ 1861);\u015bw. Piotra z P\u00e9brac, prezbitera (+ 1080-1085);",
    "9_10": "\u015bw. Pulcherii, cesarzowej (+ 453);b\u0142. Franciszka Garate, zakonnika (+ 1929);\u015bw. Miko\u0142aja z Tolentino, prezbitera (+ 1305);b\u0142. Ogleriusza, opata (+ 1214);",
    "9_11": "\u015bwi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Prota i Hiacynta (+ 304?);b\u0142. Franciszka Jana Bonifacio, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1946);\u015bw. Jana Gabriela Perboyre, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1840);",
    "9_12": "\u015bw. Gwidona z Anderlecht (+ 1012?);b\u0142. Marii Luizy Prosperi, zakonnicy (+ 1847);b\u0142. Marii od Jezusa Lopez de Rivas, dziewicy (+ 1640);\u015bw. Piotra z Tarentaise, biskupa (+ 1140);",
    "9_13": "\u015bw. Jana Chryzostoma, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a (+ 407);b\u0142. Franciszka Drzewieckiego, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1942);",
    "9_14": "\u015bw. Alberta Jerozolimskiego, biskupa (+ 1214);",
    "9_15": "Naj\u015bwi\u0119tszej Maryi Panny Bolesnej;\u015bw. Katarzyny Genue\u0144skiej, wdowy (+ 1510);b\u0142. Antoniego Marii Schwartza, prezbitera (+ 1929);b\u0142. J\u00f3zefa Puglisi, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1993);b\u0142. Paw\u0142a Manny, prezbitera (+ 1952);",
    "9_16": "\u015bwi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Korneliusza, papie\u017ca (+ 253), i Cypriana, biskupa (+ 258);\u015bw. Doroteusza z Tebaidy (+ IV w.);\u015bw. Edyty, kr\u00f3lewny, zakonnicy (+ ok. 984);\u015bw. Eufemii, m\u0119czennicy (+ 303);b\u0142. Jana Chrzciciela i Hiacynta od Anio\u0142\u00f3w, m\u0119czennik\u00f3w (+ 1700);",
    "9_17": "\u015bw. Roberta Bellarmina, biskupa i doktora Ko\u015bcio\u0142a (+ 1621);\u015bw. Zygmunta Szcz\u0119snego Feli\u0144skiego, biskupa (+ 1895);\u015bw. Hildegardy z Bingen, dziewicy i doktora Ko\u015bcio\u0142a (+ 1179);\u015bw. Jana Mac\u00edasa, zakonnika (+ 1645);\u015bw. Lamberta z Maastricht, biskupa (+ 705);\u015bw. Marcina z Finojosa, biskupa (+ 1213);\u015bw. Piotra Arbues, m\u0119czennika (+ 1485);b\u0142. Zygmunta Sajny, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1940)",
    "9_18": "\u015bw. Stanis\u0142awa Kostki, zakonnika, patrona Polski (+ 1568);",
    "9_19": "\u015bw. Januarego, biskupa i m\u0119czennika (+ 305);\u015bw. Franciszka Marii z Camporosso, zakonnika (+ 1866);b\u0142. Gerharda Hirschfeldera, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1942);\u015bw. J\u00f3zefa z Kupertynu, prezbitera i zakonnika (+ 1663);",
    "9_20": "\u015bwi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Andrzeja Kim Tae-g\u014fn, prezbitera, Paw\u0142a Ch\u014fng Ha-sang i Towarzyszy (+ XIX w.);",
    "9_21": "\u015bw. Mateusza, Aposto\u0142a i Ewangelisty (+ I w.);",
    "9_22": "\u015bw. Maurycego, \u017co\u0142nierza, m\u0119czennika (+ III w.);b\u0142. Bernardyny Marii Jab\u0142o\u0144skiej, zakonnicy (+ 1940);b\u0142. Dionizego Pamplony, prezbitera, i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w (+ 1936);\u015bw. Emmerana z Ratyzbony, biskupa i m\u0119czennika (+ VII w.);\u015bw. Ignacego z Santhi\u00e0, zakonnika (+ 1770);b\u0142. Jana Marii od Krzy\u017ca Mendeza, prezbitera i m\u0119czennika (+ 1936);b\u0142. Tomasza Sitjara, prezbitera, i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w (+ 1936-1937);",
    "9_23": "\u015bw. o. Pio z Pietrelciny, prezbitera (+ 1968);\u015bw. Linusa, papie\u017ca i m\u0119czennika, pierwszego nast\u0119pcy \u015bw. Piotra (+ 76);",
    "9_24": "\u015bw. Gerarda, biskupa i m\u0119czennika (+ 1046);b\u0142. Kolumby Gabriel, zakonnicy (+ 1926);b\u0142. Antoniego Marcina Slom\u0161ek, biskupa (+ 1866);b\u0142. Hermana Kaleki (+ 1054);\u015bw. Tekli, dziewicy i m\u0119czennicy (+ I w.)",
    "9_25": "b\u0142. W\u0142adys\u0142awa z Gielniowa, prezbitera (+ 1505);\u015bw. Kleofasa, ucznia Chrystusa (+ I w.);",
    "9_26": "\u015bwi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Kosmy i Damiana (+ III w.?);\u015bwi\u0119tych m\u0119czennik\u00f3w Wawrzy\u0144ca Ruiz i Towarzyszy (+ XVII w.);b\u0142. Aureliusza z Vinalesa, prezbitera, i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w (+ 1936);\u015bw. Elzeara (+ 1323) i b\u0142. Delfiny (+ 1360), ma\u0142\u017conk\u00f3w;b\u0142. Kaspara Stanggassingera, prezbitera (+ 1899);\u015bw. Ketyla, prezbitera (+ 1150);\u015bw. Nila z Rossano, opata (+ 1005);",
    "9_27": "\u015bw. Wincentego a Paulo, prezbitera (+ 1660);",
    "9_28": "\u015bw. Wac\u0142awa, m\u0119czennika (+ 929 lub 935);b\u0142. Ferdynanda i Towarzyszy, m\u0119czennik\u00f3w japo\u0144skich (+ XVII w.);",
    "9_29": "\u015bwi\u0119tych archanio\u0142\u00f3w Micha\u0142a, Gabriela i Rafa\u0142a;\u015bw. Szymona Ruiz de Rojas, prezbitera (+ 1624);b\u0142. Ludwika Monzy, prezbitera (+ 1954);",
    "9_30": "\u015bw. Hieronima, prezbitera i doktora Ko\u015bcio\u0142a (+ 420);\u015bw. Franciszka Borgiasza, prezbitera (+ 1572);\u015bw. Grzegorza O\u015bwieciciela, biskupa, aposto\u0142a Armenii (+ 326);"
}