{
    "9": {
        "1": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Pi\u0105tek, 1 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "I tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXI tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W archidiecezji krakowskiej",
                "date": "Pi\u0105tek, 1 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. BRONIS\u0141AWY, DZIEWICY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W archidiecezji warmi\u0144skiej",
                "date": "Pi\u0105tek, 1 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY,KR\u00d3LOWEJ POKOJU",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W zakonach karmelita\u0144skich",
                "date": "Pi\u0105tek, 1 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. TERESY MA\u0141GORZATYOD NAJ\u015aWI\u0118TSZEGO SERCA JEZUSA REDI, DZIEWICY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            }
        },
        "2": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Sobota, 2 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "I tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXI tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "U kapucyn\u00f3w",
                "date": "Sobota, 2 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH M\u0118CZENNIK\u00d3WAPOLINAREGO MORELA, PREZBITERA, I TOWARZYSZY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych",
                "date": "Sobota, 2 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. JANA FRANCISZKA BURT\u00c9,PREZBITERA I M\u0118CZENNIKA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia",
                "date": "Sobota, 2 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. LUDWIKA J\u00d3ZEFA FRAN\u00c7OIS, PREZBITERA,I TOWARZYSZY, M\u0118CZENNIK\u00d3W",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w4": {
                "recipients": "U jezuit\u00f3w",
                "date": "Sobota, 2 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH PREZBITER\u00d3WI M\u0118CZENNIK\u00d3W REWOLUCJI FRANCUSKIEJORAZ WOJNY DOMOWEJ W HISZPANII",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            }
        },
        "3": {
            "": {
                "recipients": "***",
                "date": "Niedziela, 3 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "II tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXII NIEDZIELA ZWYK\u0141A A"
            }
        },
        "4": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "II tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXII tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "***",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH DZIEWIC I M\u0118CZENNICMARII STELLI I TOWARZYSZEK",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W archidiecezji cz\u0119stochowskiej",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH DZIEWIC I M\u0118CZENNICMARII KANUTY I TOWARZYSZEK",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W diecezji e\u0142ckiej",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH DZIEWIC I M\u0118CZENNICMARII KANIZJI, MARII SERGII I TOWARZYSZEK",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W diecezji kaliskiej",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH DZIEWIC I M\u0118CZENNICGWIDONY CIERPKI I TOWARZYSZEK",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w5": {
                "recipients": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. R\u00d3\u017bY Z VITERBO, DZIEWICY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w6": {
                "recipients": "W Rodzinie \u015bw. Paw\u0142a",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. GRZEGORZA WIELKIEGO,PAPIE\u017bA I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w7": {
                "recipients": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH PREZBITER\u00d3W I M\u0118CZENNIK\u00d3WJANA KAROLA, JANA FRANCISZKAI KLAUDIUSZA PONSE",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w8": {
                "recipients": "W diecezji \u0142om\u017cy\u0144skiej",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W \u0141OM\u017bY",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w9": {
                "recipients": "W ko\u015bciele katedralnym w \u0141om\u017cy",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 4 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W \u0141OM\u017bY",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "5": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Wtorek, 5 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "II tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXII tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W zakonie dominika\u0144skim",
                "date": "Wtorek, 5 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "DOROCZNE WSPOMNIENIE ZMAR\u0141YCHDOMOWNIK\u00d3W I DOBRODZIEJ\u00d3W NASZEGO ZAKONU",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w2": {
                "recipients": "U salwatorian\u00f3w i salwatorianek",
                "date": "Wtorek, 5 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. MARII OD APOSTO\u0141\u00d3W, DZIEWICY",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            }
        },
        "6": {
            "": {
                "recipients": "***",
                "date": "\u015aroda, 6 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "II tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXII tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            }
        },
        "7": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Czwartek, 7 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "II tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXII tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "***",
                "date": "Czwartek, 7 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. MELCHIORA GRODZIECKIEGO,PREZBITERA I M\u0118CZENNIKA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "U jezuit\u00f3w",
                "date": "Czwartek, 7 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aWI\u0118TYCH PREZBITER\u00d3W I M\u0118CZENNIK\u00d3WMELCHIORA GRODZIECKIEGO, STEFANA PONGRACZAI MARKA KRI\u017bA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W archidiecezjach katowickiej i warszawskiejoraz w diecezjach drohiczy\u0144skiej i siedleckiej",
                "date": "Czwartek, 7 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. IGNACEGO K\u0141OPOTOWSKIEGO, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            }
        },
        "8": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Pi\u0105tek, 8 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W diecezji tarnowskiej i w S\u0119dziszowie Ma\u0142opolskim",
                "date": "Pi\u0105tek, 8 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNYg\u0142\u00f3wnej Patronki diecezji i miasta",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W diecezji bydgoskiej",
                "date": "Pi\u0105tek, 8 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNYMATKI PI\u0118KNEJ MI\u0141O\u015aCIg\u0142\u00f3wnej Patronki diecezji",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W archidiecezji warmi\u0144skiej",
                "date": "Pi\u0105tek, 8 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNYNAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY GIETRZWA\u0141DZKIEJ",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W Gietrzwa\u0142dzie",
                "date": "Pi\u0105tek, 8 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NARODZENIE NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNYNAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY GIETRZWA\u0141DZKIEJ",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "9": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Sobota, 9 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "II tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXII tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "***",
                "date": "Sobota, 9 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. PIOTRA KLAWERA, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "U jezuit\u00f3w",
                "date": "Sobota, 9 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. PIOTRA KLAWERA, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W archidiecezji krakowskiej",
                "date": "Sobota, 9 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. ANIELI SALAWY, DZIEWICY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W zakonach franciszka\u0144skich",
                "date": "Sobota, 9 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. ANIELI SALAWY, DZIEWICYpatronki Franciszka\u0144skiego Zakonu \u015awieckich w Polsce",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w5": {
                "recipients": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
                "date": "Sobota, 9 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. PIOTRA Z PEBRAK, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w6": {
                "recipients": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia",
                "date": "Sobota, 9 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. FRYDERYKA ANTONIEGO OZANAMA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w7": {
                "recipients": "W diecezji zielonog\u00f3rsko-gorzowskiej",
                "date": "Sobota, 9 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGOW GORZOWIE WIELKOPOLSKIM",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w8": {
                "recipients": "W ko\u015bciele katedralnym w Gorzowie Wielkopolskim",
                "date": "Sobota, 9 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGOW GORZOWIE WIELKOPOLSKIM",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "10": {
            "": {
                "recipients": "***",
                "date": "Niedziela, 10 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "III tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXIII NIEDZIELA ZWYK\u0141A A"
            }
        },
        "11": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 11 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "III tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXIII tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W prowincjach OFM",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 11 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. BONAWENTURY Z BARCELONY, ZAKONNIKA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 11 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. JANA GABRIELA PERBOYRE'A,PREZBITERA I M\u0118CZENNIKA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W zakonach karmelita\u0144skich",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 11 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. MARII OD JEZUSA L\u00d3PEZ RIVAS, DZIEWICY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w4": {
                "recipients": "U si\u00f3str redemptorystek",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 11 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. MARII CELESTE CROSTAROSA,DZIEWICY I ZAKONNICYza\u0142o\u017cycielki zgromadzenia",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            }
        },
        "12": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "III tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXIII tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "***",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEGO IMIENIA MARYI",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "U pijar\u00f3w",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEGO IMIENIA MARYI",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W diecezji gliwickiej",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY,MATKI SPRAWIEDLIWO\u015aCI I MI\u0141O\u015aCI SPO\u0141ECZNEJPatronki diecezji",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W archidiecezji katowickiej",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY Z PIEKARg\u0142\u00f3wnej Patronki archidiecezji",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            },
            "w5": {
                "recipients": "W diecezji rzeszowskiej",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY RZESZOWSKIEJ",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w6": {
                "recipients": "W Rzeszowie",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY RZESZOWSKIEJ",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            },
            "w7": {
                "recipients": "W Kro\u015bnie",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY MURKOWEJPatronki miasta",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            },
            "w8": {
                "recipients": "W zakonie cysters\u00f3w",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. PIOTRA Z TARENTAISE, BISKUPA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w9": {
                "recipients": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
                "date": "Wtorek, 12 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. ALBERTA, BISKUPA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            }
        },
        "13": {
            "": {
                "recipients": "***",
                "date": "\u015aroda, 13 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. JANA CHRYZOSTOMA,BISKUPA I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            }
        },
        "14": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Czwartek, 14 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "PODWY\u017bSZENIE KRZY\u017bA \u015aWI\u0118TEGO",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w": {
                "recipients": "U pasjonist\u00f3w",
                "date": "Czwartek, 14 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "PODWY\u017bSZENIE KRZY\u017bA \u015aWI\u0118TEGO",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            }
        },
        "15": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Pi\u0105tek, 15 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJ",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W diecezji koszali\u0144sko-ko\u0142obrzeskiej",
                "date": "Pi\u0105tek, 15 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJPANI SKRZATUSKIEJ",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w2": {
                "recipients": "U pasjonist\u00f3w",
                "date": "Pi\u0105tek, 15 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJg\u0142\u00f3wnej Patronki zgromadzenia",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W Wa\u0142brzychu",
                "date": "Pi\u0105tek, 15 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJPatronki miasta",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W zgromadzeniu Misjonarzy Krwi Chrystusa",
                "date": "Pi\u0105tek, 15 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJNIEWIASTY NOWEGO PRZYMIERZAPatronki Zgromadzenia",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w5": {
                "recipients": "W zgromadzeniu Si\u00f3str Adoratorek Krwi Chrystusa",
                "date": "Pi\u0105tek, 15 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY BOLESNEJNIEWIASTY NOWEGO PRZYMIERZAPatronki Zgromadzenia",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "16": {
            "": {
                "recipients": "***",
                "date": "Sobota, 16 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aWI\u0118TYCH M\u0118CZENNIK\u00d3WKORNELIUSZA, PAPIE\u017bA, I CYPRIANA, BISKUPA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            }
        },
        "17": {
            "": {
                "recipients": "***",
                "date": "Niedziela, 17 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "IV tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXIV NIEDZIELA ZWYK\u0141A A"
            }
        },
        "18": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 18 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKAPATRONA POLSKI",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w1": {
                "recipients": "U jezuit\u00f3w",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 18 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKAPATRONA POLSKI",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W diecezji p\u0142ockiej, w Przasnyszu i w Drobinie",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 18 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. STANIS\u0141AWA KOSTKI, ZAKONNIKAg\u0142\u00f3wnego patrona diecezji i miasta",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            },
            "w3": {
                "recipients": "Poza Polsk\u0105",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 18 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "IV tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXIV tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            }
        },
        "19": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "IV tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXIV tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "***",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. JANUAREGO, BISKUPA I M\u0118CZENNIKA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W diecezji \u015bwidnickiej",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. GERHARDA HIRSCHFELDERA,PREZBITERA I M\u0118CZENNIKA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W archidiecezji warszawskieji w diecezji warszawsko-praskiej",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. ROBERTA BELLARMINA,BISKUPA I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W archidiecezji warszawskieji w diecezji warszawsko-praskiej",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. HILDEGARDY, DZIEWICY I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w5": {
                "recipients": "U kapucyn\u00f3w",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. J\u00d3ZEFA Z KUPERTYNU, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w6": {
                "recipients": "U franciszkan\u00f3w konwentualnych",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. J\u00d3ZEFA Z KUPERTYNU, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w7": {
                "recipients": "U kapucyn\u00f3w",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. FRANCISZKA MARII Z CAMPOROSSO, ZAKONNIKA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w8": {
                "recipients": "W diecezji rzeszowskiej",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY Z LA SALETTEPOJEDNAWCZYNI GRZESZNIK\u00d3W",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w9": {
                "recipients": "U saletyn\u00f3w i u Misjonarzy \u015awi\u0119tej Rodziny",
                "date": "Wtorek, 19 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY Z LA SALETTE,POJEDNAWCZYNI GRZESZNIK\u00d3Wg\u0142\u00f3wnej Patronki Zgromadzenia",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "20": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "\u015aroda, 20 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aWI\u0118TYCH M\u0118CZENNIK\u00d3WANDRZEJA KIM TAEGON, PREZBITERA,PAW\u0141A CHONG HASANG I TOWARZYSZY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W diecezji legnickiej",
                "date": "\u015aroda, 20 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W LEGNICY",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W ko\u015bciele katedralnym w Legnicy",
                "date": "\u015aroda, 20 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W LEGNICY",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "21": {
            "": {
                "recipients": "***",
                "date": "Czwartek, 21 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. MATEUSZA, APOSTO\u0141A I EWANGELISTY",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            }
        },
        "22": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Pi\u0105tek, 22 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "IV tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXIV tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W archidiecezji krakowskieji w diecezji zamojsko-lubaczowskiej",
                "date": "Pi\u0105tek, 22 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. BERNARDYNY JAB\u0141O\u0143SKIEJ, DZIEWICY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W Zgromadzeniu Si\u00f3str Albertynek i Braci Albertyn\u00f3w",
                "date": "Pi\u0105tek, 22 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. BERNARDYNY JAB\u0141O\u0143SKIEJ, DZIEWICYwsp\u00f3\u0142za\u0142o\u017cycielki Zgromadzenia",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W Zgromadzeniu Ksi\u0119\u017cy Naj\u015bwi\u0119tszego Serca Jezusowego",
                "date": "Pi\u0105tek, 22 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. JANA MARII OD KRZY\u017bA MENDEZA,PREZBITERA I M\u0118CZENNIKA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W zakonach franciszka\u0144skich",
                "date": "Pi\u0105tek, 22 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. IGNACEGO Z SANTHI\u00c0, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w5": {
                "recipients": "U pijar\u00f3w",
                "date": "Pi\u0105tek, 22 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH M\u0118CZENNIK\u00d3WDIONIZEGO PAMPLONA, PREZBITERA, I TOWARZYSZY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w6": {
                "recipients": "U salezjan\u00f3w",
                "date": "Pi\u0105tek, 22 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH M\u0118CZENNIK\u00d3WJ\u00d3ZEFA CALASANZA, PREZBITERA, I TOWARZYSZY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w7": {
                "recipients": "W diecezji siedleckiej",
                "date": "Pi\u0105tek, 22 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W SIEDLCACH",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w8": {
                "recipients": "W ko\u015bciele katedralnym w Siedlcach",
                "date": "Pi\u0105tek, 22 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W SIEDLCACH",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "23": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Sobota, 23 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. PIO Z PIETRELCINY, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w": {
                "recipients": "W zakonach franciszka\u0144skich",
                "date": "Sobota, 23 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. PIO Z PIETRELCINY, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            }
        },
        "24": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Niedziela, 24 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "I tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXV NIEDZIELA ZWYK\u0141A A"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W ko\u015bciele katedralnym w Bielsku-Bia\u0142ej",
                "date": "Niedziela, 24 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W BIELSKU-BIA\u0141EJ",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W ko\u015bciele katedralnym w Kaliszu",
                "date": "Niedziela, 24 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIAKO\u015aCIO\u0141A KATEDRALNEGO W KALISZU",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "25": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 25 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "I tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXV tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W archidiecezji warszawskiejoraz w diecezjach warszawsko-praskiej i radomskiej",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 25 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. W\u0141ADYS\u0141AWA Z GIELNIOWA, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W zakonach franciszka\u0144skich",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 25 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. W\u0141ADYS\u0141AWA Z GIELNIOWA, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W archidiecezji warmi\u0144skiej",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 25 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIABAZYLIKI METROPOLITALNEJ WE FROMBORKU",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W bazylice metropolitalnej we Fromborku",
                "date": "Poniedzia\u0142ek, 25 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIABAZYLIKI METROPOLITALNEJ WE FROMBORKU",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "26": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "I tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXV tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w1": {
                "recipients": "***",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aWI\u0118TYCH M\u0118CZENNIK\u00d3W KOSMY I DAMIANA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W Polsce",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aWI\u0118TYCH M\u0118CZENNIK\u00d3WWAWRZY\u0143CA RUIZ I TOWARZYSZY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W zakonie dominika\u0144skim",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. DOMINIKA IB\u00c1\u00d1EZA DE ERQUICIA, PREZBITERA,\u015aW. WAWRZY\u0143CA RUIZ, B\u0141. ALFONSA NAVARETTE,PREZBITERA, I TOWARZYSZY, M\u0118CZENNIK\u00d3W",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W diecezji siedleckiej",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "NAJ\u015aWI\u0118TSZEJ MARYI PANNY LE\u015aNIA\u0143SKIEJ",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w5": {
                "recipients": "W zakonach franciszka\u0144skich",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. ELZEARA SABRANA I B\u0141. DELFINY, MA\u0141\u017bONK\u00d3W",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w6": {
                "recipients": "U kapucyn\u00f3w",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH M\u0118CZENNIK\u00d3WAURELIUSZA Z VINALESA, PREZBITERA,I TOWARZYSZY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w7": {
                "recipients": "W zakonie Kanonik\u00f3w Regularnych Latera\u0144skich",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. KETYLA, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w8": {
                "recipients": "U redemptoryst\u00f3w",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. KASPRA STANGGASSINGERA, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w9": {
                "recipients": "W diecezji kieleckiej",
                "date": "Wtorek, 26 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIABAZYLIKI KATEDRALNEJ W KIELCACH",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            }
        },
        "27": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "\u015aroda, 27 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. WINCENTEGO A PAULO, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w": {
                "recipients": "W zgromadzeniach Ksi\u0119\u017cy Misjonarzy i Si\u00f3str Mi\u0142osierdzia",
                "date": "\u015aroda, 27 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. WINCENTEGO A PAULO, PREZBITERAza\u0142o\u017cyciela zgromadzenia",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "28": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Czwartek, 28 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. WAC\u0141AWA, M\u0118CZENNIKA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w1": {
                "recipients": "W archidiecezji bia\u0142ostockieji w Ordynariacie Polowym Wojska Polskiego",
                "date": "Czwartek, 28 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. MICHA\u0141A SOPO\u0106KI, PREZBITERA",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W Bia\u0142ymstoku",
                "date": "Czwartek, 28 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141. MICHA\u0141A SOPO\u0106KI, PREZBITERApatrona miasta",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W zakonach augustia\u0144skich",
                "date": "Czwartek, 28 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "B\u0141OGOS\u0141AWIONYCH M\u0118CZENNIK\u00d3W JAPO\u0143SKICHFERDYNANDA I TOWARZYSZY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            },
            "w4": {
                "recipients": "Poza Polsk\u0105 oraz w archidiecezji bia\u0142ostockieji w Ordynariacie Polowym Wojska Polskiego",
                "date": "Czwartek, 28 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "I tydzie\u0144 psa\u0142terza",
                "feast_lvl": "XXV tydzie\u0144 Okresu Zwyk\u0142ego"
            },
            "w5": {
                "recipients": "Poza Polsk\u0105",
                "date": "Czwartek, 28 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aWI\u0118TYCH M\u0118CZENNIK\u00d3WWAWRZY\u0143CA RUIZ I TOWARZYSZY",
                "feast_lvl": "Wspomnienie dowolne"
            }
        },
        "29": {
            "p": {
                "recipients": "***",
                "date": "Pi\u0105tek, 29 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aWI\u0118TYCH ARCHANIO\u0141\u00d3WMICHA\u0141A, GABRIELA I RAFA\u0141A",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w1": {
                "recipients": "U bonifratr\u00f3w",
                "date": "Pi\u0105tek, 29 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aWI\u0118TYCH ARCHANIO\u0141\u00d3WMICHA\u0141A, GABRIELA I RAFA\u0141A",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w2": {
                "recipients": "W Sanoku, w Mszanie Dolnej, w Ornontowicach i w Dydni",
                "date": "Pi\u0105tek, 29 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. MICHA\u0141A, ARCHANIO\u0141Ag\u0142\u00f3wnego patrona miasta",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            },
            "w3": {
                "recipients": "W diecezji warszawsko-praskiej",
                "date": "Pi\u0105tek, 29 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJW WARSZAWIE-PRADZE",
                "feast_lvl": "\u015awi\u0119to"
            },
            "w4": {
                "recipients": "W bazylice katedralnej w Warszawie-Pradze",
                "date": "Pi\u0105tek, 29 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "ROCZNICA PO\u015aWI\u0118CENIA BAZYLIKI KATEDRALNEJW WARSZAWIE-PRADZE",
                "feast_lvl": "Uroczysto\u015b\u0107"
            }
        },
        "30": {
            "": {
                "recipients": "***",
                "date": "Sobota, 30 wrze\u015bnia 2023",
                "office": "\u015aW. HIERONIMA,PREZBITERA I DOKTORA KO\u015aCIO\u0141A",
                "feast_lvl": "Wspomnienie obowi\u0105zkowe"
            }
        }
    }
}